點睇27任港督衛奕信喺92年咁樣評論香港人

處困境要務實 港獨不可行 衛奕信：香港勿成北京眼中威脅

【明報專訊】任內曾處理六四事件後香港信心危機的前港督衛奕信，在倫敦寓所接受本報專訪時表示，香港當前面對的社會撕裂、政府管治困難、中港關係緊張等問題，嚴峻程度遠不及1989年六四後的問題；香港人應保持樂觀務實，眼前困境並非無法解決。他強調，港獨訴求「完全不可行」，無論香港在殖民地時期或是現在，成功的要訣就是政治上不要被北京視為威脅。

係唔夠佢由頭到尾都咁一致，做港督時唔敢得罪中共，離任到而家都唔敢為今日香港出一句聲，死廢老

香港人咁嘅性格梗係不可能啦💁‍♀️

他是一個十分喜愛中國文化的人

呢條奶共佬

對比彭定康，衛奕信屎都不如，點解仲未死！？

港督嚟講 佢都算最廢個幾件

如果比佢做埋嗰5年，隨時連立法局選舉都冇埋。

佢唔廢 點會俾人換走
尤德走得太早

佢唔係癈而被換走，而係太親中而被換走

D中文報章成日曲解人地講嘅野，無錄音原文聽返都唔好信人地真係講過